家庭 愛情 朋友 你會點排？

家庭>朋友>愛情

其實我好愛大家，但有起事上嚟，我會優先考慮咗先。

3樣平排，都係0

屋企人最緊要 但有時其實又未必真係對屋企人好好 有時會心諗 與其咁比心機氹女 不如氹下啊媽

真

認同
今個聖誕禮物整係準備咗俾呀媽

家庭>朋友>愛情
但實際係被逼 家庭>愛情>朋友
拍左拖之後基本上都冇哂frd 同埋啲frd拍左拖就開始唔出黎聚會

都好喎 送咩好 其實可能買好小野佢都好開心

事業＞家庭＞朋友＝愛情

其實有心送乜都得
送過好多名牌電器
今年自學親手織嘢俾佢
覺得好似都未試過咁用心去為佢

愛情=家庭>朋友
利申: 訂左婚

自己>all

愛情 > 工作 > 朋友 > 家庭

正解

我都覺 有時另一半會投訴我成日陪屋企人唔陪佢